落雨都要著皮鞋返工啲人個心其實諗咩

諗到都覺得辛苦

唉濕撚晒，屌唔撚驚

著老西唔通著水鞋咩。。。

up 住成日腳都臭

入廁所用風筒吹

好想聞皮鞋西裝友d臭腳

所以西裝友十個有八個有香港腳

防水皮鞋

係

啲女同事落雨都要著黑絲

我想嫁？唉濕撚哂唔撚驚

好橙

公司永遠放多1對鞋襪换

靚皮鞋唔入水

咩皮鞋唔入水咁堅

人地有男朋友揸車接送

SANDERS
佢本身無話係防水
唔知係咪買得緊除筒有少少濕
鞋入面 成隻腳板都係全乾
初初落雨都驚濕 點知無事
而家當水鞋咁著

好正